數以萬計民眾六地冒雨表訴求 巴育願對話「尋求出路」

泰國反政府及王室特權示威浪潮進入第五日，抗爭者周日再舉行大型集會，包括主要集會地點勝利紀念碑在內至少6個地點，有數以萬計示威者冒雨集結，一同高呼訴求及高舉象徵反抗的三指手勢。集會在當地晚上約8時（本港晚上9時）陸續結束，其中在曼那區集會結束時，有個別人士向警崗扔雜物，多位示威者舉手阻止。

●曼那區有個別人士向交通警警崗扔雜物，有玻璃窗碎裂，示威者上前舉手籲停止

●多地集會陸續結束，民眾有序散去，鐵路站亦重開

●總理發言人表示巴育關注示威，稱擔心滋事分子煽動暴力，願意透過對話「尋求出路」

●示威者向本欲捐錢的人士指，捐食物及水已很足夠

●示威者指今日明顯有很多中年人士參與聲援，一同高舉三指抗爭手勢

林鄭：我要殺出一條血路

你想好似香港咁比極權搵笨嘅話就自己諗

777:撤你老母

對話 2014 香港

先對話,後清算

取消委任議員 重新大選

取消埋軍事界功能組別

尋求和平出路，冇你份

啲應該都劇本差唔多
傾完一次唔掂數 即開拖打獲你

啲劇本應該都差唔多

泰國人千祈唔好信
落台係佢唯一出路

對話拖散場運動

[自由民主連盟戰線][泰國手足][幫泰國手足簽聯署]

示威嗰一邊可以學香港，巴育亦都可以學林鄭，昏君泰皇越親近巴育，皇室嘅未來就越岌岌可危

被代表談判,似曾相識

但今次2019年香港人由頭到尾都冇談判過

2014年

咁啱又係7婆有份

64前夕

繼續鎮壓 學下香港班狗畜生

Twitter提醒

三大訴求在此
無野好傾

Yes or No

秦國人咪中計